Claro! Aqui está um exemplo de código em Haskell que implementa o algoritmo de ordenação chamado QuickSort:

```haskell
-- Função para ordenar uma lista usando o algoritmo QuickSort
quickSort :: Ord a => [a] -> [a]
quickSort [] = [] -- Caso base: lista vazia, retorna lista vazia
quickSort (x:xs) = 
    let smallerSorted = quickSort [a | a <- xs, a <= x] -- lista com elementos menores ou iguais a x
        biggerSorted = quickSort [a | a <- xs, a > x] -- lista com elementos maiores que x
    in smallerSorted ++ [x] ++ biggerSorted -- junta as listas ordenadas

-- Exemplo de uso
main = do
    let listaDesordenada = [9, 5, 1, 8, 3]
    let listaOrdenada = quickSort listaDesordenada
    putStrLn ("Lista ordenada: " ++ show listaOrdenada)
```

O código acima define a função `quickSort`, que recebe uma lista de elementos e retorna a mesma lista ordenada em ordem crescente. O algoritmo QuickSort faz isso dividindo a lista em duas partes: uma com elementos menores ou iguais a um elemento escolhido como "pivô" e outra com elementos maiores que o pivô. Essa divisão é feita recursivamente até que a lista esteja ordenada.

O exemplo de uso mostra como chamar a função `quickSort` para ordenar uma lista de números. O resultado é impresso na tela.